有冇人試過卡住飛行模式關閉中收唔到訊號？

部htc琴日換左舊電之後就收唔到電話訊號
睇到佢長期show住飛行模式關閉中
雖然仲用到wifi，但係出街就電話同網絡都用唔到
有冇人試過一樣情況

你拎左去邊度換......

好耐之前s2試過
果陣換完mon個幾月就咁 廢事再整

深之都

拎返去問佢啦

佢可能冇插返條天線

拎左啦 佢話硬件check過冇問題可能軟件問題叫我試下reset
但係岩岩reset完都唔得

你叫佢收皮啦, 邊有可能舊電影響到接收, 擺明佢整壞你野

咩型號?

m10

你即場睇佢整? 定係擺定幾日?

你可以睇下條video, 基本上拆電一定拆天線

巴打，你開深之都間垃圾維修舖名啦

琴日換電就一個鐘內拎得，岩岩就再去就放低左俾佢再睇下咩事
如果最後搞唔掂我先開名啦，如果小失誤我都唔想搞大佢
唔該哂巴打熱心幫手search

如果佢係親自換電, 換舊電要拆晒d天線, 無理由唔知咩事

個設計真係好撚on9